之前有話google偽造圖片，家下有話彈性狀態，真係吹漲

最初就話固若金湯，家下又話不可單靠三峽大壩，最近又準備再落大雨

一係放洪但係下面變水塘

一係索性整爆佢，
然後話係外國勢力亡我之心不死發戰爭財轉移視線